我姓雲，想幫隊波改個名，叫咩好

雲加馬德里？

你自己鍾意啦屌你老婆

講中你邊範

雲達不來梅

雲。初弒

你老婆大乳雲